將軍澳圍狗屋

要人要人

官塘街坊都圍緊

寶林北路好多狗車